4G 黑洞

用緊csl.
朝早係西鐵繁忙時間過左元朗之後差唔多全程load 空氣，想轉3HK/SMT 想問會唔會係另一個地獄